依家好撚驚，比人告

話說玩隻手遊ＧＡＭＥ，屌９個台仔垃圾，依家佢話報左警，叫我等收信。

問題黎，我應該點覆佢 ？

手你老母遊
一睇就知你係中學雞

你話你今朝一早就去咗自首
叫佢唔洗再搵報警大你

自首啦

使唔使人教？

等收信

你話驚你老母咩?台狗

而加啲00後真係呢